有關申請公屋時資產審查

想問問查銀行戶口資產時，一般會睇返幾多個月嘅銀行戶口記錄？